[8K黃藍大戰] IU BBIBBI vs Blueming

IU 黃轉藍轉紅 可恥

屌打

好開心見佢響舞台上大放異彩
但一諗起佢未成名前
每晚比一個又一個老細屌
個心就拿住拿住
重要唔知宜家重洗唔洗比老細屌

早上聽Autumn Morning
晚上聽Through the Night
臨訓聽Knees
星期5聽Friday

fancam完全屌打kpop運鏡

成名前應該冇老細想屌佢, 識唔識嫁你

我來屌！

有幾多電腦可以睇到8K ??????????

睇bb跳marshmallow 笑到仆街

個男主持

我返工佢唱alone in the room

真係好清

你全家畀狗屌

唔好以為自己係連登巴西佬就可以亂講
我有講錯咩 個個韓國妹都要比老細屌係事實

你都痴既
反社會

幾鍾意眼鏡LOOK BBIBBI

Iu bb說人民幣真香

Wfc

屌9義士係暴徒又wfc 嘩你巧撚大度